我將《被捕須知》整咗做圖

本來諗住印貼紙77去派但係趕唔切，而家以傳單形式到時俾大家，緊急情況可以拎出嚟睇
原帖：

Gchi

補張狗房須知俾大家

無律師在場乜柒都唔好簽

push